{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102560",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 호텔타임"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数44室で十分なスペースを提供しています。 近くには原州空港があって交通が便利です。 韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 全ての客室ではネットフリックスとディズニーを視聴でき、特室ではディズニーまでご利用いただけます。 宿泊入室は17:00で、退室は11:00です。 貸室は17:00までご利用いただけます。 チェックインは夜12時まで可能で、この時間以降は不可能です。 ただし、ホテルの状況によって入室と退室時間が変動する場合があります。 客室内での調理や爆竹、ろうそくなどのイベントは制限されており、未成年者は立ち入り制限を受けることがあります。 青少年の家政婦のように見えたら、入室時に身分証明書を提示していただく必要があり、身分証明書を持参していない場合は入室できません。 貴重品はフロントに保管を要請することができます。 紛失された場合、ホテルでは責任を負いません。 広い駐車場が完備されており、車の利用は便利ですが、ペットと一緒に訪れることはできません。 来場者はターミナルからの距離が近く、寝具や客室が清潔で、駐車場も広いことを賞賛しています。 一部のお客様はエアコンの温度調節が難しいことに言及しましたが、それ以外はおすすめの宿だと意見を述べました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには原州空港があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できる映画サービスは何ですか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスとディズニーを視聴でき、特室ではディズニーまでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室は17:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "深夜にチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "チェックインは夜12時まで可能で、この時間以降は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのイベントや使用制限はありますか？",
            "answer": "客室内での調理や爆竹、ろうそくなどのイベントは制限されており、未成年者は立ち入り制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "青少年の家政婦のように見えたら、入室時に身分証明書を提示していただく必要があり、身分証明書を持参していない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管することができますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管を要請することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "広い駐車場が完備されており、車の利用は便利ですが、ペットと一緒に訪れることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者からの評判はどうですか？",
            "answer": "来場者はターミナルからの距離が近く、寝具や客室が清潔で、駐車場も広いことを賞賛しています。一部のお客様はエアコンの温度調節が難しいことに言及しましたが、それ以外はおすすめの宿だと意見を述べました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 517
    }
}